原來鬼佬一早搞過連儂號地鐵

膠！

去上環是但搵幾個backpacker都搞掂